大陸人嗰種弱智同淡定心態真係唔係扮出黎架啵

佢地唔需要呼吸的

放心呢D 人， 大自然會選擇佢做疫病既載體

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

仲有個攞流感同sars比。。支那人真係on9到好可悲

物競天擇